外國人幫過大家咩？

1/ 俾你上下外國週刊封面打飛機
2/ 報下你地幾慘然後叫你繼續食自己

共產黨點解無人有佢符？因為無賴啊

黑警點解咁撚惡？知你唔撚還手啊！

林鄭點解仲可以唔落台？無恥啊！吹啊！

黑社會點解惡到咁啊，知就算落係你班天使手都係聽一晚耶穌就收得工嗎，毛都唔會少一條！

黑警死全家叫左咁多年人地個個五代同堂啊，死邊班人啊，死你地咋！

諗住做紳士嘅，番屋企啦！儘量令自己有資源離開咪算囉！無你班人懶係狀大聲勢，前線唔會明知勢危都仲一路頂住架！

講完，我再無野講